啲廢中真係好撚鍾意單單打打

啱啱係屋企出門口，入電梯已經有兩公婆企咗喺左邊，咁我就企右邊。

落咗幾層開門有個男人望住我，叫我地落去先，我已經㩒緊閂門，點知兩公婆話「唔緊要啦」。於是我諗緊應該係個男人拖住隻狗廢時同lift，驚有人唔鐘意。但我果個角度係見唔到有狗，我都係估

咁都無計已經閂咗門，我即刻㩒開門但都開唔切，我就繼續㩒電話。點知兩公婆係到單單打打
老公=
老婆=
「有時啲人掛住睇自己嘢呢夾死人都唔知呀」
「係囉」
其實我果陣一望出去就剩係望到個男人，佢叫我地落去先我咪潛意識關即時㩒閂門，因為我根本見唔到佢拖狗，係諗諗下先估到

好啦咁串完我，佢地早我一層出，點知出去前仲要繼續講
「真係好唔好意思囉」
「係囉唔知啲人有冇理人感受」
屌你老母啲語氣嘴臉好撚乞人憎
係！我係㩒電話無睇清楚，但個男人唔落我咪閂門囉！你兩公婆有手有腳唔阻止，走住黎屌？
我講左句：「我又唔係揸lift嘅⋯」
佢地睥一睥我就出咗去

啲廢中就係鍾意玩批鬥
單單打打講說話你聽
仲要扮唔係同你講咁
做人做到咁真係好小家

唔好錯重點
咩樓都有呢啲閪人

推

都有好人㗎
好似個狗主驚人唔鍾意所以叫我地落樓先

負皮比Ali